當香港人要好好利用李文亮既時候，就有成堆知名五毛p牌衝出黎屈大中華膠，代表啲咩？

Solomon Yue: 「李文亮」撐香港警暴, 絕對係犯錯, 但....

入去欣賞下啲五毛幾上心
我諗iq80以上都覺得要好好利用依件事，不停扣帽子，屈膠，制造矛盾會係咩人做，玩左八個月，唔講大家都知啦
依加反共啊，一定要不擇手段，可以利用既一切手段都利用，只要可以撼動到中共既事都值得做

推

五毛死全家

啱 推

無錯從來革命都唔理想浪漫，根本就係好多污糟邋遢面！

岩呀，撐警支那毒醫死得好慘

唔洗撐佢，係利用

五毛blocked

岩呀，靠你呢地非五毛幫支那撐警毒醫平反
屌你老母，彥霖都未撚平反
當然佢未死全家我已經覺得係六月飛霜

我有不少大陸人因為李文亮既死明白左香港人既抗爭